做左旅遊業8年，你問我答

ps.吾好問邊間，因為超過1間

吾你老母

吾你老母過老母

吾你老母
過你老母

入識月薪 1.2k,包薪8k～10k(視乎係邊間公司)，另加commission，年尾有花紅，一年大約300k～500k

份工做得開心？

吾洗錢不停帶人去旅行，開心多過吾開心。

點入行

吾你老母比狗屌

入行建議去大公司先，可以sand CV 或 直接去旅遊業既招聘日。

行內消息：康X，美麗X。都長期要新人

吾你老母個老母比狗屌

過你老母

我投降

係咪要考左導遊牌先請

大部份公司都會安排新人考，仲要公司比錢( 除非你考吾到 )，同埋係考領隊證。

淨係得香港導遊證吾可以帶外遊，只可以係香港做本地導遊。

ps ：香港導遊證多數係內地人考多

有邊間公司係ok 有心想入行

旅遊業咁多工種你做過晒?

每次走到幾多水貨?